paypal入面d 美金可唔可以直入香港銀行? 轉番hkd好低水

同問，個個月蝕幾千蚊俾佢

唔得，要開真美國戶口(Transferwise都唔得)，轉去果個戶口然後提現金或者匯返香港
否則只能用Paypal食水極深的匯兌功能

好呃錢屌佢

friend個戶口得唔得

Ching你爆左AirPods pro個po，開一開the

印象中Payoneer or pingpong 可以收paypal d 美金，然後轉返去香港銀行